政府幾時引用緊急法強制帶口罩

如題
好撚急

我都諗過呢個問題
相信如果政府去做
無人會玩司法覆核

問題係淋奠想整死香港人
一定唔會咁做

無可能，因為永遠唔會夠口罩